金水被起底，請快 舉報 此FB account.

金水被起底，請快 舉報 此FB account.

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

唔起底都一早知乜水啦

金水不嬲係公眾人物咩陳淦濱嘛

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

發現新大陸咁

推左

係人都知佢乜水啦
公民黨陳淦濱呀樓豬

金水都唔知佢乜水？

Report that nasty FB account anyways.

同燒山比人起底起到係蕭若元有咩分別

咁樣叫起底

push

睇藍絲個網 真係會壞腦

笑死我

On9...不如話起左777就係林奠